做乜咁撚多人留telegram

呢幾日見到有條粉樣喺道話留telegram互屌
都覺得做乜撚野 嘩我屌你老母 而家碌左幾版吹水台 咁撚多人留telegram又話要練溝通又盛
做乜撚野姐而家？
係 呢道唔係高登
但既然咁多巴絲都過左嚟 代住有啲高登嘅規矩始終係要守
所以唔該嗰啲5p mk 要識人嘅 去第道識 咪撚污染呢道 好無。

冇開pm班撚屌已經周圍post telegram嚟識人
唔敢想像開咗pm會點

admin真係唔好開pm

大波妹雖然我知你係bot嚟 但係講野又幾啱聽

第一次見你認真回post

我應該都叫幾清楚呢啲post有幾多
晚晚至少入到7-10呢啲post
全部入哂去屌佢哋老母

不嬲有認真回post
唔知講乜先答Ok

仲唔溫書炒final啦

頭先食完嘢
沖埋涼再溫
imm垃圾科

唔好變咗騎劫個post
大家再集中討論樓主個問題,Ok?